呢個programme有無人讀緊？

今日朋友放榜 英文2左 Best5 16分
個programme要佢讀半年類似found dip既野 然後就會開始讀佢個學位 唔知有無巴絲讀緊？可唔可以講下咩情況

呢個課程好,出路又唔差,老師又教得好。如果收你就即刻仆去讀,有你著數

乜撚

就係唔知乜撚野黎 我先幫佢問下

你讀緊？

上高登 勿認真